巫師卡牌遊戲-昆特牌討論

以下文字由武術天次巴打舊post轉載

昆特牌係內自巫師系列的一個遊戲,再引伸一個獨立遊戲

基本玩法

雙方都有分數,鬥分數最大者為勝
三場兩勝制.有和波情況

流程.
大家抽10張牌,大家可以開始前換三張牌
遊戲就正式開始

先攻為隨機(舊時版本綠卡Scoiatael可以自由選擇,而家公測無左.)

每局結算後將場上所有卡送墓
第二回合開始

第二回合開始既時候雙方再抽2張牌.再換1張牌.
第三回合開始既時候雙方只可抽1張牌.再換1張牌

陣營
昆特牌有分6個陣營
中立(Neutral) 可以自由放卡去其他陣營
怪獸(Monster) 怪獸卡組主流而家為天氣陣以及吸收陣
北方領域(Northern Realms) 藍卡主要玩Armor陣.
尼弗加(Nilfgaard )主要玩Spy陣
松鼠黨(Scoia'tael )主要埋伏卡
史加尼卡(Skellige) 主要玩復活/傷害陣

卡片稀有度分4種.
普通,稀有,珍貴,傳說

卡組上限為 25-40
銅卡每副只可以放3張重覆係卡組
銀卡每副只可以6張不重覆既卡
金卡每副只可以4張不重覆既卡

現時遊戲有幾種方式抽卡
每日任務得到100舊金就可以抽一次.
或者儲素材到一定該卡既要求
粉抹係將現有既卡變為動畫版本.

以前有玩,做得幾好的,好多變化,但成日大改.搞到要從頭適應,同埋咁耐都唔出手機版.

幾時有手機版

現時昆特牌亦有國際性的比賽，係twitch 到亦有很多玩家直播此遊戲，本身隻game只係巫師既一個小遊戲，但成為了一個獨立的卡牌game，可見cd projekt red制作遊戲既用心程度。
個人覺得個game同爐石有小小相似，無意去比較兩隻game，
有冇鐘意玩呢隻game既巴絲可以一齊討論或者約戰，目前遊戲既platform 只有PS4,Xbox,Pc，如果你係google search會有個中國版，但個個我估應該唔係正版，因為官方版本有中文的。(有錯請指正)

個人玩史凱利傑，紫色個個陣

冇，就連大陸個個都冇手機版

爆左巫師成年，琴日先知有ps4既獨立game, ，一直都係係巫師裏面同電腦玩

Scoia'tael swap deck騎劫哂成隻game
個個都玩Scoia'tael , 好唔平衡

精靈？精靈好撚9

宜家Scoia'tael最勁
前排viper witcher + alchemy 屈到d人傻左

冇人